
# Konferenzraumanbindung
- Rückspielen von Evnets (success etc,) getestet? -> Seppi
- Notifcationdriver -> database -> seppi 
- Task queue auf Redis -> Seppi

# Production setup

- Konfiguration S3 etc.
* Twilio
* S3
* SES
* Konferenzconfig


- Monitoring?
* sentry.io
* forge
* Dateisystem/ CPU überwachen

- Performance management?
* Slow Query log

- Host ready hier: 	80.158.20.23

# Styleguide / IDE für PHP?

- There are no exceptions to Laravel's  ? also nur eigene Exceptions?



# endpoints

- jetzt doch nach Anwendungsfall (/admin/ /supervisor/ etc. )


# Fragen 

- Fileupload bei großen Files
- Idee für E-Mail Preview? -> package 
- Timeoverlap im Matching alogirthm -> Seppi
- BCC  -> Database notification driver


